「玩你嘅人等天收！」一齊集氣屌爆班㚖鳩閪老母！

巴絲打你地知道俾人玩完，呃飲呃食最後對方話同你分手，係咪覺得好無助呢？
唔知你地分左手幾耐呢？你地依家覺得個心好撚痛？定仲覺得自己有希望佢會返黎？

我都明白點解會有呢d咁嘅情況，係因為你根本就唔相信呢個係事實，你唔相信一個人，可以琴日仲對住你講I love you,今日就話我地唔岩/我唔夠愛你呢d借口同你分手。

但我想講！醒下啦！我今日就係要話俾你地知夠鐘起身啦！

我一個月前同個賤男散左，我個陣成個腦一片空白。我接受唔到一個人一日前仲好開心話自動請纓黎接我收工仲好sweet咁，過多就話同我散？
我過左個一個星期我個人完全崩潰，直頭係成個人癡線。過左一個星期我再搵返佢。冷淡到仆街。我仲傻到以為佢有乜苦衷
過多排，我發現佢Ig block 左我。但係已經冇左follow 大家。

個一刻醒撚左,個腦就係得呢堆字:傻系你俾人玩啦！

我屌你老母呀？我依家殺撚左你全家呀？定我一出世就欠撚左你呀臭鳩？
我拎個心出黎對你架你老母，你好玩唔玩玩人感情？咁撚多人係要玩我？？？
我屌你老母仆街呀！
你知唔知你有幾hurt我呀？
我真係好撚想你死撚左去
我都未block你Ig 啦
你竟然block 我！？

諗返起其實你條臭鳩都死有餘辜
未同我一齊個陣你同其他女出街我理唔到你因爲我唔係你邊個。但屌你老母呃9我同男人出街做乜春呀？？？
同我一齊又搵ex 我屌你老母呀！

仲有，做男人做到好似你咁撚樣，我係你就死撚左去咪留係到做害人精啦！
我未見過男人好似你咁撚賤格
係人面前數衰自己個ex 話人去有幾撚癡線
扮撚曬可憐咁 cheap撚到你
等d女上當。一齊左之後又扮曬嘢帶你見屋企人朋友。等人覺得安心啦，跟住就一嘢狠狠咁飛左人。之後就再loop過，係另一條女就數撚臭我？ 你老母闃閪！
你咁撚識扮嘢去拎視帝啦冚家剷！

各位巴絲打，憎一個ex唔等於你未放底佢。因為憎已經同愛係唔同嘅事。如果你愛佢你係會想佢幸福，想佢過得好。但係憎，你係想佢死，想佢日日都折墮到仆街。愛係祝福，憎係詛咒。

至於點解咁憎一個人，係覺得自己好唔抵。
愛情嘅付出，係唔應該要求有回報，但冇回報唔等於我地要得到更差嘅對待。
拎個心對對方好 點知對方就咁對你
個感覺就好似俾人有心有目的咁傷害，但你明明冇得罪過佢。
良心當狗肺。
人可以愛錯3.5個仆街
但唔可以愛同一個仆街3.5次。

被人傷害嘅巴絲打，愛情路上。共勉之。
如果你地憎唔落個ex，我寧願你地日日上黎叫春又好，煩住身邊d人都好。都千其唔好俾個臭鳩同臭閪知道你仲叫春。唔好揭瘡疤俾仆街睇。因為佢地唔會同情你，反手係個傷口就灑鹽。

至於同我一樣，依家好撚憎ex嘅巴絲打
大家同我一齊屌爆佢地老母！
依家我日日都祈禱:
希望你個死仆街仔幫臭雞埋單！
臭鳩臭閪絕配，別散廢事害人。
兩人天地長久，百年閪鳩好合！
揸車需炒車死，撘車必撞車死！
天下玩感情者，屌曬你地老母！
你地呢班仆街冚家剷約埋一齊去食屎啦！
食完就去仆街死啦！完全唔撚明白仲可以咁撚無恥咁生存！

愛情其實係一件好美好嘅事。千其唔好因爲呢d仆街地令到自己對愛情失去信心，唔值得。你記住，做個更好嘅自己，仲要好好咁愛錫自己。從失敗中吸引教訓。去迎接下一個更好嘅佢。俾人玩俾人帽會覺得心痛，係因為你係一個人，你有感覺，你會念舊，所以你會覺得傷心。而個班係禽獸，根本人同禽獸係唔可以談戀愛架！做個有自信嘅人呀一定要！因為有自信嘅你真係好靚好有型呀
我依家好憎佢，所以我日日都想佢仆街死！我要用想佢仆街嘅動力 去成為更好的人

最後，我深信你班仆街唔還債還死都後悔死呀！！

俾兩首歌大家聽下啦，唔好聽傷心情歌啦。呢次根本唔叫失戀，係個天放你走，因為你值得更好！

放低條友個tg等大家開心下

睇完你個post覺得心矌神怡，多謝你幫我屌咗出黎

贊成

有句好重要竟然打漏左
呢到真係需要集氣，唔係呢幫臭鳩臭閪啲感情債同報應一次又一次都走數，
我要你地還一世呀你老味！！！
今世還唔到都唔撚洗指意走數！一定會留返俾你啲後代還呀！害人精！！

條撚樣好似冇玩

加油呀！

IG呢

佢block撚左我

集多d氣先！

絲打加油 最撚憎啲玩感情嘅人 之前做過幾多 對過佢幾好 一句冇feel分手同我一嘢抹撚哂佢 祝你條ex生仔畀狗屌 生女含馬撚

我已經連憎佢既力都無
不如用呢D力黎好好對自己仲好

我依家就祝條臭閪爛西系愛g呀！
你都要加油！

仲知點都好！一定要愛自己多啲

睇返樓主D post都幾慘下

如果我醒唔到仲慘呀屌！
當我狗呀佢？屌你老母

家陣醒左咪幾好

一直有個信念，人需要忘記過去先可以生存

要痴線到點先up到咁多嘢

樓主識嬲已經叫踏出第一步
更多人只係識喊，唔開心，默默等個條友回心轉意

幸福係自己爭取

岩呀！對我黎講我寧願嬲都好過傷心！

喂朋友 唔洗咁愁喎

我都未試過咁憎一個人

佢同你一齊咗幾耐？

放佢上黎啦

推多d先！

放心，你好過幾年你就唔會咁諗 如果你就係有愛過佢

我諗我過幾年都唔知佢乜水

Too long didn’t read

放心，你好過幾年你就唔會咁諗 如果你就係有愛過佢[/quote]

真架，我都有過好深刻經驗，比多少少時間自己，專注其他野，好快無咁痛

痴撚線
話你啊樓主

真架，我都有過好深刻經驗，比多少少時間自己，專注其他野，好快無咁痛[/quote]
我已經冇再覺得痛

哦

幾撚大既怨氣

推撚爆佢呀屌你班臭鳩臭閪不得好死

緊係！因為我呢世人最憎最睇唔起係玩感情嘅撚樣呀！

慢慢鳩叫啦

人地開心去日本玩
你係連登潑婦罵街

分手好黎好去咪算囉
用咁多時間打咁大段野去罵個ex你都幾幼稚
比人飛就反省下自己有咩做得唔好 下次做返好咪仲有意義
你覺得自己對ex好好 好愛佢
但可能你用錯方法 淨係一味付岀/盲目對佢好
咁對對方黎講係好煩

咁又點？

拍拖就係咁撚煩架啦

唔識佢都頂佢唔順

哦 完全明白點解你會比人飛

唔好再講啦

覺得我唔岩可以返出去
依家呢一刻唔係話我同佢一齊我有冇做錯到乜 乜盲目付出
係我乜都冇做過 就俾人帽左
我話我自己岩曬 屌你老母你都犯賤啦
對人太好都係罪？咁點對成叫岩岩好呀？

得罪講句 你係咪除咗ex 就搵唔到仔要？

下？我有話非他不嫁咩？
我依家真係多謝佢唔俾帽我！
走得快好世界

愛過咪算囉 係果一刻你覺得佢值得你去付出你先會付出
散嘅時候都分得清清楚楚 無謂咁大怨氣
一齊果時做嘅所有野 都你情我願

我都戴帽 但我唔會去憎佢囉

其實你話佢有愛過我，我唔會咁
但依家成件事，都係佢有心黎傷我
佢根本冇鐘意過我！
呃鳩我

絲打你講啲野好啱我聽呀
去完個旅行比個仆街ex帽左
幾日之後Facebook,ig咩社交平台比佢block鬼曬
個陣時仲on99以為自己有錯
而家諗番起都覺得佢痴q線
我都未block你仲咁無恥咁block番我轉頭
做男人做到你咁小家

睇你而家同條女咁開心得幾耐
結埋婚啦同帽我個條女 唔好出黎害人
懶好仔咁 仆你個臭街

絲打你都要加油呀！
呢啲撚樣同返啲臭雞天長地久就岩曬
減少有人受害
呢啲cheap精男人小白臉又無恥
快啲仆街死！屌你老母食臭屎啦！

我諗樓豬個ex估唔到佢咁痴線 。

呢d絲打分手似手尾長。

寧願遇到player都唔想遇到痴線

雖然好激動
但絲打啲正能量好勁

唔好咁大聲呀
啲人會話癡線架
睇都未睇曬就係到吠

block個ig都發癲
好彩人地走得快

Push

樓主

有冇嘢分享下呀？
別怕有我

放唔底一個自己憎嘅人為乜
加油 呢度好多人都經歷過

我唔希望再有人做仆街磁石
包括我自己

做唔做仆街磁石都好睇自己，
自問你同你拍拖之前有幾了解佢？
打咁多字做乜，留力對自己好啲好過啦絲打

我係巴
同妳差唔多囉
我同ex接近7年
我好愛佢 係男人最愛個個🤔
但佢一齊左冇耐 開始玩flirt唔同嘅仔
我好傷 但我愛 一路忍 等佢改
我抑鬱左幾年
係我面前好好 但背後好多嘢做出黎囉
成日講大話 當中有部分俾我拆穿
之後明知佢講大話 我又信
落club 溝外地嘅仔
佢會怪人 點解向我講 點解唔信佢講既大話
而唔係檢討自己 點解會令到人地咁樣
佢有冇愛過我 我有分數
但我真係成個心俾左佢
大概係咁~~

咁多位巴絲加油呀
祝玩弄人感情嘅臭鳩臭閪仆街死

唔好介意我話佢
佢呢啲真係模範臭雞
可能佢就係知道有個on9仔會幫佢埋單。
所以咪唔領你情玩多兩玩囉
巴打你真係要加油向前望，遠離佢啦！

冇錯！
屌爆佢地老母呀我

啱啱俾人玩完
但未一齊已經俾人取消資格，而家連同身邊人呻都唔敢，費事俾人話自作多情，好彩可以喺度取下暖

本來日日text日日call咗超過半年，ff緊可能有機會
突然間話唔搵就唔搵，點解可以咁狠心
仲諗緊係咪自己做錯d咩，點知原來係漁翁撒網，1st choice得咗咪收我皮

利申毒撚易心動

仆街 我話無將來既話 不如算 你唔肯
我比信任你之後 你竟然一下話無信心就走
我屌你老母

其實識佢既人 又知道佢既嘢嘅人 都咁講
我都成日周圍俾人串 串我仲同佢一齊 帶綠帽
我唔明啲你啲女人唔係成日話只係要一個忠誠又愛佢嘅男朋友咩？
擁有左又咁撚賤
真係唔好怪我地男人10個有10個都偷食

Too long didnt read

屌！講撚曬啦！
食屎啦屌

師兄唔可以一碌鳩打沉一船人
男人夠玩成日都俾女帽啦
你睇下我地依家！
所以巴打呢d早走早著
都係個句佢地仆街死啦

巴打要加油呀！
佢終有一日會俾人撚化佢架！臭雞！

樓主真係好嬲

咁係呀嗎

點解頭一個月對我咁好 而家連我黎接你收工你都唔肯既...

自己係les 三個ex都帽過我 可能我就係所謂嘅扑街磁石嘅表表者啦 已經看透世事了

追你個陣乜都好架啦
追到上手就88
個賤男個陣都係咁

好撚慘

屌條臭鳩block左Ig 但係解block左我fb係咩玩法？
想收我做兵？
食撚屎啦你老母！

睇我個名

見到個綠就諗起我頂帽啦！
佢個撚屌！

玩完人感情扮可憐正一仆街西呀

仆街磁石

多謝樓豬 最近好傷 投入係呢個感情太勁然後俾人撚左個半月最後ex同第三者一齊
自問只要一齊返安然走落去我可以原諒佢所有事 但佢一直話想同我行落去但又同第三者曖昧 最後仲要前一日好地地第日就變臉
我憎佢但好愛佢

正一臭西！
祝佢生愛g！

開埋呢D POST姐係代表你仲將時間放係嬲佢果度
move on啦 買下衫 買下化妝品 搞靚自己 出到去識條新仔風流快活好過

你日日諗佢點衰 對住佢張相鬧冇意思 佢又唔會痛 照樣攬住條新女啪啪啪
你咁做唔係懲罰佢 係懲罰緊你自己

btw 發洩係應該 但比個限期自己

其實我當然知道有一日我會唔記得呢個人
所以依家就嬲到幾多我幾多

祝你早日識到新仔

多謝你
其實我咁做都只係想自己振作
我唔想日日都好頹咁等 因為明知冇得等
所以呢一刻我至少覺得咁做可以會冇咁辛苦
我估有好多巴絲打都同我一樣

你係咪鍾家怡？

拍個拖咁認真
傻閪

乜水

收嗲啦

lm

樓主同個賤人一齊咗幾耐

做乜咁問

過來人
以前比你更怨
到最後發覺
愈怨 自己就跳不出視野
何必罰自己
依家搵到個好女友了

明白 分咗大半年有多 都已經過去咗 有時候都仲幾憎佢 個時勁低賤去求佢 都冇用 依家都多謝佢咁狠心 依家先識到個好好嘅男朋友 全方位屌打ex 但始終都對愛情失去咗啲信心 有時候都好驚再比仔飛 驚到喊 一喊就連續幾日咁 不過都祝佢同條臭閪分手 有咁慘得咁慘 綠帽死全家

我都想可以到個好男友
唔洗再俾人冇啦啦掉底
死賤男去仆街啦！